第一次笨豬jump

屌你老母，一跳出去爽到射

但係臨跳果下，以為唔驚，點知好撚驚

有冇同好

跳過未?
好想知跳傘個感覺同笨豬有咩分別

極想跳傘，同埋係山頂滑翔落黎果隻